[人類總是] 又有個傻仔唔見左野

其實唔見左野果個係我
係一個深藍色卡套
入面有八達通同其他member卡
估計應該係琴晚係680巴士上面唔見左

係我蠢 係我白痴 係我唔小心冇放好

我知都應該幾難搵得番
但係個卡套係人地送
好有紀念價值
希望連登有愛

為表誠意 附上J圖數張

幫推。 人間還有愛

Ps:曾經係連登搵返個銀包

以為POST J圖就有人幫好ON9

推下先
唔好理班友屌你 佢地都戇撚鳩